放Balenciaga track runner eur 43 black

90% new 有意留tg

[img]

With shoebox and shoelace

同放

有意

放幾錢

200 ok?

灰盒但白色袋同鞋帶？

$1000

3000？

個樣好柒
仲衰過大陸鞋

你識條鐵
Track 先型
利申：有兩對

大陸仔

毒L

咁多毒撚入潮板做乜鳩

送都諗諗先 出黎面交哂車錢

下，著對balenciaga 就好潮😂😂？

都2019年中，仲有人著呢啲鞋？